陳雲：泛民為了議席，竟不顧選民的安危而繼續舉辦初選，令黃絲跌入國安法的法網，罪名是顛覆國家，最嚴重的罪名。

陳雲：泛民全體被控顛覆國家，黃絲好危險！五十二名參加初選的泛民議員及發起人今晨被捕，涉及顛覆國家，這是嚴重的罪名。為了議席，泛民終於得到報應。至於投票和在票站外邊排隊的黃絲，資料也該不難找到，因為他們公開排隊登記過，很多排隊投票初選的也無用口罩遮蓋（當日有目共睹）。BNO在手，走得就好走。
立法會選舉原定在2020年9月舉行，民主派將於7月11及12日舉行初選，而當時國安法已經生效。戴耀廷發起此次「35＋」公民投票行動，希望民主派在選舉中奪得超過35個議席，取得立法會的完全控制權並主張否決《財政預算案》。在7月8日，政制及內地事務局局長曾國衞表示，有關行為可能涉嫌違反《選舉(舞弊及非法行為)條例》及《港區國安法》，一旦干犯屬嚴重罪行，提醒有關人士小心觸犯法例。
國安法在7月1日生效，政府已經有言在先，而票站也違反泛民好支持的限聚令（當時是限制50人），但泛民為了議席，竟然不顧參加初選投票的黃絲選民的安危而繼續舉辦初選，令黃絲跌入國安法的法網。現在的罪名是顛覆國家，是國安法最嚴重的罪名。
美國的拜登就快上任，無人保到香港，特朗普連任，中共更加瘋狂對付香港。樹倒猢猻散，顛覆國家是最嚴重的罪名，參加過初選投票的黃絲， BNO在手，走得就好走。

陳匪云根精神錯亂?人地違反限聚又話係違反佢地好支持嘅限聚，咁屈法都得，九唔搭八毫無邏輯可言